開個題目比大家討論一下

假如將來人類社會崩潰，會唔會係因為人類自己長期處於內亂既狀態事？

1999sor

問乜鳩

姐係如果人類有朝一日滅亡，會唔會係因為人類自己鬼打鬼所致

應該係核爆啦
唔小心爆好 打杖爆好 天災搞到爆都好 一爆根本收拾唔到